我獌終於唔係六弟啦！！！！！！

以後要叫Big 7啦

打少三場呀屌你老母抽抽抽

七哥

椰子》摩狗